★誓滅Apple! 高通申強制執行令 要求法庭拘蘋果中國代表

商通與蘋果的專利大戰陸續在中國、德國獲得初步勝利，讓蘋果多款iPhone遭勒令禁售。內地媒體報道指出，高通不滿蘋果選擇性執行判決，已申請強制執行令，有權要求法庭拘留蘋果在中國的代表，並追加今年iPhoneXS系列、XR為侵權禁售機款。

高通與蘋果近年大興專利訴訟，本月初中國福州中院判決，蘋果侵犯了高通關於在觸控式螢幕上調整照片大小和管理應用程式兩項軟體專利，裁定蘋果需立即停止進口、銷售或許諾銷售iPhone 6S、iPhone 6SPlus、iPhone 7、iPhone 7 Plus、iPhone 8、iPhone 8 Plus和iPhone X等共計7款手機。

繼中國市場後，德國法院也判決，蘋果部份搭載英特爾（Intel）通訊晶片的iPhone機款，其收發無線訊號時能減低電池消耗的技術，也侵犯高通專利。依判決，所有含該零件的手機，包括 iPhone 7、iPhone 7 Plus、iPhone 8 及 iPhone 8 Plus，需在德國Apple Store下架。

據悉，蘋果至目前為止並未執行福州中院禁令。產業人士分析，德國與中國兩地禁令的差別在於，德國法院判決的重點在 iPhone的硬體上，因此蘋果不能像之前在中國般透過更新軟體來迴避侵權部份。

但高通不滿蘋果選擇性執行判決，內地媒體報道，高通代理律師表示，目前高通已經申請強制執行令，假設蘋果始終不執行，根據相關法律，高通有權依法申請，要求法庭對拒不執行禁令的蘋果在中國4家子公司法人代表，採取罰款、拘留、限制出境等措施。

據了解，高通律師也透露，高通在中國對蘋果發起的24項專利侵權訴訟中，已將今年蘋果3款新機，包括iPhone XS Max、XS、XR等新型號追加入禁售機款。

Apple要在地球消失，不是夢

好撚耶，惡撚到呢

應該要求FBI全球拘捕所有擁有Apple產品持有人

高通：Apple產品=CP ，必誅

gay cook比得唔夠多資料?

高通VsApple

算唔算狗咬狗

商通？

唔用支那手機就捉！

利申持有iphone 同ipad

又係過橋抽板
等蘋果仲咁出力奶共

笑甚麼，你也在用iPad !

快d禁啦
咁埃瘋又有得炒啦
先達交易所正式啟動

來香港買

yeah

高通係咪收左order 要告到底？

華為用自家U, 三星又自家U, 高通要諗諗開始轉型做專利股票